小弟寫左首歌屌狗

#狗出沒注意

push

推

不推不行

Push